幾時有盟軍 軍艦黎打救香港

真係頂唔撚住啦

wanna know too